Pompeo蓬佩奧 公開處決楊潔箎！

成個人乾咁嘅喂
睇個款 擺唔長

食咗一年草 係咁上下

笑了

衣不稱身咁

屌你老母
中共上唔到大檯就係上唔到大檯
楊潔篪件西裝褸都撚啱身
好撚心 改短個袖佢啦

改短個閪袖佢啦 好心

件西裝仲唔合身過毒撚去grad din果套
去何李活三四百蚊套仲合身過佢

額角有迴光返照

改短個袖 幾錢姐

土匪就係土匪

沐猴而冠

唔止個袖, 成件老西都著大左一兩個碼咁

可能係pompeo 太大隻

本身可能啱身
食咗一年草 搞到咁

正宗msmd

哭能左

土匪著西裝
就係咁
下次咪搞呢d la

屌好似中學雞grad din

裝西裝已經唔得啦
我國5000年文化 咁多靚衫唔著要著洋鬼子野?

pompeo個膊頭橫佢一倍

等等先 Pompeo唔係肥佬黎架咩

支那人藝老西真係好撚核突

我諗起689之前fb有個Post
話咩穿起西裝,又要見洋人了

好撚柒 雜種成日講咩民族自信，咩自信都俾佢丟撚哂啦

Pompeo已經唔係型，都屌打隻支那狗

話晒做過陸軍上尉 屌打就緊架啦

着起龍胞唔似太子
小熊維尼一樣

經歷過大飢荒係唔同d

成日屌支共嘅robert spalding都好撚型

中國人著西裝永遠求撚奇 下至農民工上至知識分子都係
可能慣左幾千年闊袍大袖

點解楊潔虎件jacket好似grad din借人套西裝著 唔係好啱身咁

南北韓咁嘅feel

問邊個借咗件西裝著

一件西裝
幾個人分呀

人地天皇打輸咗 發表埋人間宣言都有英氣過楊潔虎

中左輻射既grad din毒撚咁款

喪權辱國 切腹自盡

成隻狗同主人咁

無戴口罩？

北京肺炎呀

廢老著西裝係鍾意大件d

唔要fit身

你著唐裝人地仲睇得起你
著套唔岩身既老西柒畀全世界睇
東亞病夫

1 0

肥佬黎

呢張要俾小紅粉們睇下

楊生好有禮貌

着西裝一定係去見洋人

有乜所謂，佢老細都係咁！

屌你老母成個紙紥公仔咁撚樣醜唔醜啊

Shinny ( reflecting light) on forehead.
Looks like he has regular exercise and did not like eating too much meat..
Not that bad.

楊生個款真係衰過香港公屋班綜援癈佬，完全無霸氣，無官味，

仲以為twitter / 電視 公開屌佢

屌你咁都叫公開處刑

垃圾標題

似患咗癌症咁

屌你老母你隻支那豬 人哋咁撚大份都未出頭油

屌你老味成個毒撚蜥蝪仔咁撚樣 居然成個額頭都係油

雖然你係一隻支那豬姐 都唔係咁撚柒係咪啊

佢專登咁著㗎？？ 羞辱CCP

關咩事 亞洲人基因就係柒 之峰咁型都係縮縮骨骨 反而韓國人型好多 骨架同自信都係

不要寄希望於美國人，看過去的24小時，很大機會是中國與美國達成共識，中國繼續買大豆，幫美國總統連任，美國在香港問題雷聲大雨點小
香港人自己救自己

要貼上微博

瘋傳呀屌

好似雞排妹果條友

點解兩個唔係自己國旗前影既

呢張好笑

中國人著咩西裝 點解唔著旗袍
氣勢都輸晒 仲點戰狼

屌，隻支畜著到酒樓部長咁

美國佬普遍都係好大隻

你地企到埋去效果都係差唔多架咋

就咁睇王毅真係算好樣
起碼金玉其外先
唔似哩件

潛意識嘅嘢
好難呃人

原黎當過兵 唔怪得之個身形成個坦克車咁
見張相身形闊到仆街 應該屌打9成亞洲人

我都即刻諗起呢一張！

王毅塊面好僵硬 似打咗野

好貼切 屌

堂堂一國外長搵人整下件西裝都冇

成世最靚仔嗰日嚟

王毅已經最好樣

Pompeo bulk撚到

同八月比張相好咗㗎喇

唔關事，係個西裝板型問題，你見日式西裝好貼身就知，佢呢件似係美國買

強仔個博頭

咁都要打丁

好撚似清朝d官

Hello sir hello sir
Ar...ar...welcome
How are you?
吃吃吃...

整兩個 pad，80/90 年代好興。

阿梅

老蓬撚狗

個A字膞

幾時

佢係軍人出身
而且係CIA
好堅架

可能蓬同佢含完
吸乾曬尼

Virgin v chad

含了

最ok

入來都諗緊點解仲未有人貼呢張圖

and then it will be past immediately as if nothing was discussed

屌佢哋撚識著西裝咩

著開中山裝嫁嘛

CCP member

隻腳粗過頭既春麗

中共有邊個著西裝

點解唔著中山裝

黃之鋒都型？Ching驗驗眼先

原來係甘 唔怪得眼鏡都就黎托唔住

感覺中國的港版國安法跪咗 而家係搵緊落台階

閪人

又幾風趣喎衰鬼

咁佢地講完 結果係點？

掉轉吓話

中山裝可以好貼身

土共就係土共！

荷里活果d全式韓仔style黎架

型好多

太大含唔落

大陸佬擺明拖時間

老夫子

東亞病夫

唔明點解有d錢都唔訂造件西裝

姓楊果個係大陸係無正式官職
肥奧見佢都唔知做乜

咁都可以拎黎打飛機
真係勁

貪幾百億都唔捨得買件啱身嘅西裝，
爛泥扶唔上柄

偉大嘅中国人點解會着西洋狗子禮服！

真係好on9佢成家英國人

著乜嘢西裝 著唐裝啦

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

其實啲鬼佬真係好大咪，就算唔高
個身都好橫好厚，所以鬼佬好容易變大肥佬

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫手推，唔該哂大家

飲食問題咋, 中國人食埋d 垃圾

係佢地鍾意咁著

得罪攝影師的人

貼e張出黎想想講乜

打了領呔 肯定又是見洋人

件西裝真係錯撚晒，去荷里活鳩做都好過佢

出年高左就啱著

屌你老母ET身型咁撚樣
pompeo可能奇撚怪佢有浸草青味

好似條火柴

with "CCP"

好似想黨國非離式滅共

支那人啲西裝不嬲oversize, bad taste係咁

謝師宴毒男咁

北韓啲官咁

諗起Simpson個冚家剷老闆

北方佬
仲要溝匈奴外族

點解一定要著西裝？

唔關事
楊潔篪得中國共產黨呢個身份

咁撚大個中南海無形象顧問？你估onon99咁就係父母官咩

著左雜總件聖衣？
完全唔岩size

佢軍人出身特別大隻

仲以為佢仲係 "國務委員"
原來退左任

其實中原皇朝出使
唔係應該著漢唐裝既咩?
點解要學西人著西服?
睇唔起中原三億年文化?

邯鄲學步

天朝國威去左邊?
而家即係話美帝D人食得飽食得肥
中原皇朝使者只係衫架!?

求鳩其喺Uniqlo執套西裝出嚟都好睇過佢嗰套啦

A字膊得咁更要，仲搵佢嚟做代表。丟架

有無厡片

Push

好似話係改圖
國安法拉佢

著件唐裝去仲型啦

笑L左

冇膊頭所至